好心唔夠高就咪著長褸出街啦

我屌你班友得170都唔夠學人著長褸 著boot
仲要好有自信個下
特別係zara入面 勁多柒身形撚試大褸
以為會好似人地公仔咁撚型
係咁照鏡 笑到我仆街

長褸真係冇180+同身型比例好既話 真係搞唔掂

170CM著中長款都OK既
香港條街大把男仔170都著大嬲

Sorry囉

慘

著得好唔好睇又另一回事

咁180著唔識得

點解仲未有果張自拍

條褲好柒

唔好成日po我ok?

我屌你老妹 你埋一9樣 ，好心你睇唔慣直接當面講人啦 ，撲你個街係到攞撚住個鍵盤槍係到掃，人地著咩衫關你撚事咩

HI牠首

係咪仲有另外一張 ？

香港男人平均身高都係171咁上下
好多都著唔起長褸

但我去日本見啲架仔得170左右著大褸都襯得幾好睇 佢地唔算好靚仔
其實都係睇你點襯同比例好唔好姐

~170cm

啲矮仔真係笑大人個口

唔夠170

On9 白人170點同亞州毒撚170

咁熱點著長嬲

我覺得係因為個膊'浪'唔起件衫

大隻少少浪得起著S碼

利伸:浪唔起

短人出現了

上面Eugene Tong係撚白人

發現樓主追擊到人地既儀容追到
連我唔太留意user name既人都認得

睇你長成點
我著拎得啱比例
長到膝頭對上幾cm就ok

以前都係咁著

我知柒啦

巴打你打字都有口音

埋

屌你老妹

收皮啦大陸仔

抄埋人地個username

完美體現蝗蟲價值觀

呢個阿叔好矮, 一D都唔好睇

根本就係

我183太瘦都唔敢著長褸
183 65KG

D手腳好瘦骨架細
同埋好焗 人地問我做咩唔著都唔知點答佢
點答都好似串緊佢咁

著唔著唔係咩問題
但一講到身高果時 可唔可以唔好凈係POST外國人

香港咁撚熱洗鬼用..

矮既可以短嬲當長嬲著

次次喺街見到都忍唔住笑

想知點解關身高事
一句講曬 其實係比例問題

認真，冇190真係唔好著長褸

關你撚事咩

我8米2都唔敢著

第一張好柒 張國榮都麻麻

巨人

8米2
唔好打爆幅牆

大把日本仔著 係香港少人著呢D款先會覺得人地標奇立異

其實ok
姿勢問題

基本上冬天個個日本仔都著

個個睇完泡菜劇即刻男主上身，但人地泡菜男主個個 180 以上，同埋泡菜國天氣凍好多

度身訂造就無問題啦

自貼啦撚樣

屌，你估你地著完個個都係木村 張國榮咩，咪自欺欺人，重話咩55比例 笑大人個口

日本仔個樣都贏曬，就算16x

女仔呢咁

8米

巨人冇著衫

168 up

身形比例同樣既問題

咩apps

矮撚不願面對

根本係睇身形 我男朋友170都著得好好睇

對唔住囉 我165咋
絲

其實唔靚仔真係唔好著衫

而家睇長褸定睇褲、襪

同色系觀感會好d 顯得個人高d

屌
岩岩諗緊轉季買唔買返件長衫就見到呢個post

連登仔真係老撚套 著咩褲咩襪都要跟「standard」咁仲需要有fashion既存在咩

係咁架啦 連登仔不嬲都係好中意做鍵盤戰士 人地著咩衫襯咩style 都唔好睇架 最撚型最撚識著一定係連登仔

170以上已經叫高

咁我應該超高

唔洗扮，人地著到做雜誌造型總監，你呢？ 你幾高？

樓主幾時自貼

點解連登仔著衫咁撚柒都有資格笑鳩人

我就係170著boot

不如你自貼下 比巴打學下點著衫 唔洗做毒撚
呢埋係個mon後面打字無咩意思喎

連登仔係taste差定係多短人?
以為比例岩就好睇 上面啲示意圖再九成睇落對腳都勁短

Pm ed

老實，細睇比例佢今次有啲失手

無咗企櫈個幅

your face your fate

九分褲就話吊腳褲
條毒撚係咪廿年冇出街

你見連登成日有人想著U記脫毒就知咩料啦

連登仔個個都米八高又點會著唔到大褸

攞岩比例乜都得

仲有話香港太熱著唔到長䄛個D，其實長䄛唔一定厚同熱，春秋裝一樣有恤衫布牛仔布既長外套，另外冬天校褸料既長䄛都係香港著到，呢D始終無棉䄛咁暖

咁咪著係比例唔岩lor

樣好著咩都好

Yes 之前見過個165唔夠 件褸差啲拖地仲要著長靴

HYDE 好柒？ 我笑左！ 細路即係細路。

唔敢著長
矮瘦撚

u記真係勁，可以襯到好潮又得，可以襯到好毒都得，通殺

你係無衫啱你著

183表示OK
搭地鐵多數專登企係D矮仔隔離

完全唔覺型囉好冇

174細骨架嘅我都係著翻同色系拉長視覺比例算

唔通巴打你除左身高之外已經無野值得驕傲？

連登仔最叻未係識hoodie,T-shirt 牛仔褲
其他衫有特色少少就一味話人畢

件褸幾靚
邊到有得買

170著無問題,但唔好隔離企個180的人.

張張相都係得一個人
點會睇到分別

成陣柒味啦

感覺上瘦人著得好睇d

生得細既…
自己搵人訂做啦
因為件衫比例好緊要

樓豬呢幾個星期淨係po儀容post係咁鳩屌
真係好想知佢平時出街係咩樣

Kenji膊頭夠橫 所以著衫浪得虛名到

白襪吊腳都唔叫柒
咪撚笑死人啦

唔明點解連登仔可以串啲上到潮流雜誌既人著衫柒

求app

其實上圖post嗰啲得哥哥同hyde係真係長褸 其他全部都係中褸嚟

一路睇個腦一路有金剛把聲做配音，屌

睇錯長褲

笑到pk

仲有段配撘心得

呢個鬼佬廢中好短

呢個咩apps

睇完喱個post好驚著出街比啲連登仔嘲笑

Wear

ching ho ball

第n屆連登吹水大會

輕鬆carry

著到成對女人腳都叫輕鬆carry？

Sor囉
利申160
但咩叫長褸
邊個長度先叫長褸

而種係咪叫中褸？
真係長褸長到小腿連180都好小見人著

毒撚最忌有自信

得罪講句 矮過170嘅都唔好著長䄛出街
利申178

當然係中褸啦。 唔過滕頭都唔係長褸啦

除咗身形比例，仲有你膊頭托得起件褸都重要

去健身房練吓traps

好心唔夠高就咪著長褸出街啦

唔好扣鈕唔好拉埋
應該有得救

同我嗰個只係差1cm
點解差咁遠

咁都叫唔carry

矮仔著中長褸真係唔適宜太長
仲話膝頭對上

計我話JJ位對落少少就算啦

好多圖矮仔影出嚟都好普通
現實只會更加難睇
仲要香港都唔撚凍

幼稚園

其實人地著咩....關你撚事

180都唔敢著

咩app???

直頭成個造型都好柒

小心俾人偷能力

WEAR

1.長褸長度
2.內搭下擺位
3.褲長
4.鞋款

留意返呢4樣細節位 170左右都冇問題

人高著衫係有優勢 但仲有風格、襯法、比例因素

笑撚左，check下人地點解咁出名先

短過膝頭一定係中褸啦 中褸都算易carry嫁啦，下身著條slim啲嘅褲，著對好似vans嗰啲好低筒嗰啲鞋基本上比例上都拉長咗嫁啦
但切忌roll 腳

老實，一般般,身型唔好睇

總覺得D阿伯著西裝好型

我屌，好賤格 ，好涼薄

明星有Custom

件褸長度係膝頭對上，條褲夠slim，咁著點都唔會差得去邊
係樓豬乜都鳩屌左先姐

痴線 連登平均高度係咪ㄧ米八五
照下鏡睇下自己套衣着先啦

屌 個樣靚著mud 都靚架啦，唔夠靚咪靠身高咯！

好型
日系型男

我日你老母咩 寫住hk㗎
不過其實真係幾型幾有性格

同雪姑七友個小矮人有咩分別？

唔識欣賞

插人着得唔好睇無乜意義

着衫睇比例

比果班m記連登仔笑有乜所謂啊
佢地剩係識著uniqlo

人地著衫著到俾人請做造型總監，佢地都仲可以笑人唔識著衫

全世界應該整套standard制服啦，整咁多款當堂柒曬

係HK
但他的STYLE不是日系嗎?

柏靈頓

好撚認同

Gd俾人請埋去法國行fashion show都係俾連登仔話一陣柒味

同連登仔講fashion
睇金鐘聚會張相就知咩事啦

GD係真係柒喎 請嗰個都戇鳩鳩嘅

我178都唔敢著長褸啦

矮撚哪來的自信

正評

170都無，不如投過胎啦

好多小朋友杉都有中長褸款架啦 佢地未一様著得好睇 吾通佢地又個個米8咩

其實真心個句 著衫點著係人地事
高唔高都可以著

原來日系 = 日本人

你幾高

矮妹著都好核突

睇錯日本型男sor鳩 不過係好型咁點？

笑而不語

識人80cm學人著長嬲

成個post得淡笑
Eugene Tong Nick Wooster 都叫收皮
咁仲有咩好傾

可能唔係長褸嚟

短腳既人千其咪著